[問絲打]男仔有車會加幾多分？

會唔會即刻好感度上升

仲停留係車既年代就知你有幾寒酸

起碼赤鱲角有個泊機位先好出黎cow女

船就有

你係金城武既，單車都cow到
你係柒頭就有車都⋯⋯

有車都要係女女識嘅牌子....
女女上車前會行去車頭睇下咩牌子

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

跟個避震好唔好而定

80分（sport cars)

貨櫃車避震好撚掂

入架N手mercedes

咩車先, 狗車就難講
救護消防車好感度暴增

揀男朋友唔係揀車，何況香港交通咁方便，有乜所謂

我有好多架hot wheels

最多加一分
本人係超易暈車浪體質試過有男仔車我 但當時我暈到仆街叫佢係最近地鐵站放低我就得

有車位加分
有車扣分

成個八丙金咁款 比你有法拉利都無女架啦

如果有車肯接仔女放學會加爆分
如果係港豬揸車只係去飲去食 唔會加分

人品 、 識體貼人 > 有車

其實有車加識開車的確會加分，
比較識take care人⋯

好似眼耳口鼻咁
有唔會加分
冇就扣到你仆街